---
ID: 262822
post_title: 主任真的很可爱
author: 南 靖男
post_date: 2005-12-16 22:13:20
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2005/12/262822
published: true
---
每个女生在和邓主任一起吃过饭后都会由衷的说出这句话的。
真的无法三言两语说清楚主任的全部可爱，但是吃饭时的主任真的是最可爱的。
总是大家吃的饱饱的之后，叫服务员来撤掉桌子上大大小小的盘子，于是主任会毫不犹豫的作出正确的选择。
<!--more-->就像今天，我小心翼翼的从最后一块被大家遗忘的披萨上面挑出肉丁和玉米粒送到自己盘子里恶趣味的再用刀切开慢慢的放入嘴里咀嚼，然后让别人好去收拾，同样正在小心翼翼消灭已经没有水果的沙拉里面的黄瓜片的主任很果断的打劫了，在服务员小姐诧异的目光中将那一块被我整容过的披萨送入自己盘中，艰难的就着最后一点咖啡慢慢消灭干净。
在座的唯一一位女性就很感慨的说出了这样一句话，旁边的伟哥和对面的我一个面无表情一个开心的在笑。嗯，已经习惯这样的主任了。
末了，主任又很自然的套用了我学来的一句话经典行业名言：“做粮食工作的怎么能够浪费这些咧！”
（注：本名言专门用于粮食系统内部腐败时劝酒用的套话，并且很自然的要求别人一干而净滴酒不剩。）
（再注：其实我今天中午没事的时候跑到火车皮上拎了不少泰国米撒进消防池喂小鱼来着。）
所以，每次和那些姐姐们腐败后望着桌子，哪怕剩下一个小面包，都会很自然的想起主任来。
可爱的主任啊～真不知道他和 GF 约会时会是怎样？是否和电车男一样可爱，或者更可爱。
主任的认真一点都不亚于电车男，是我身边最喜欢道歉的人，也是快乐时最容易表露出来的人。
哦，对了。去吃饭的时候，坐巴士，伟哥两口子自然在一起，主任习惯的坐在最后一排的角落，我一个人在前面看 MM。然后，短信来了，居然是主任发的。原文：
主任：“坐在我前面的美女气质很好哦。”
我（根本都没有回头去看）：“你喜欢萝莉？”
主任：“那是大学生！穿粉红的，可爱的样子哪里像萝莉。”
我：“明明个子很小的说，上车前就从她前面走过去看了的。MM的靴子超萌哦！”
主任：“那是小巧玲珑。萝莉是指年龄很小的。难道你喜欢×××？”（省略敏感词汇）
我（寒！）：“汗！反正你是有那方面的倾向，不是萝莉控就是妹控，喜欢娇小可爱的MM。我是是 PLMM 就看的。”
然后巴士到站了，那个小MM也一起下车（实际大半车的人都下车了）。然后我和主任完全不管伟哥夫妻两个径直跟着MM。
主任：“真的感觉好小啊，是大学生么？”
我（不以为然）：“说了我上车前就注意过了。看到她的白靴子没？绒球好可爱的说。”
主任：“你说她有多大，我在车上还看见她化妆来着，一直在描眉毛。”
然后不等我回答，伟哥在后面发牢骚了，我去帮忙抱小BB，好久没有抱小孩子了，兴奋的说。主任负责背包，BB的尿片还有衣服。。。